點睇連登仔衝去食紅底老麥？

老麥都食得，咁喜茶都飲得啦

試過有個支支地既左膠友...
講緊係扮撚哂好民主開明個種on9愛支病,例如叫我投泛民,去支聯會乜乜咁,仲會自稱 我以身為中國人為榮個種on99

佢試過為左潤九我講:
「呢,人地比卡超都改哂名做xx夢啦,反完又點?咪又係個個都跟著改」

我屌9佢:
「下,老任d on9野我不嬲都唔理wo,你鐘意做支那人咪跟大隊講囉」

又

唔知吵乜,我咪講
支那叫金拱門,香港叫老麥
但呢d咁既垃圾食物,又萬年油又過期肉,屌你你鐘意食咪食,唔好叫我

唔知做咩
每次黎料潤到佢行一行呢
佢就好似失聰咁將我當左做會食老麥,又或者會玩佢口中既比卡超咁
仲要哈哈哈哈哈唔知笑我d乜

利申:已經俾佢blacklist左

究竟乜人先會食老麥

有本土茶記都唔幫襯

啱呀

香港人緊係要支持香港廢老開嘅香港茶餐廳啦

餐蛋面40蚊覺得貴？40蚊食到香港非物質文化遺產抵啦。

睇錯標題係衝塊食紅底老婆

不嬲都係啦，淘寶都一大堆

屌
你茶記做得好，我無説話好講

你夠日日飲東江水啦
你日日衝去媃共添呀